一人一個最鍾意荷里活導演

馬田史柯西斯
睇咗Goodfellas, WOWS, 無間道, Irishman
而家睇緊Silence
之後得閒再睇佢後生啲片
覺得佢係荷里活最勁導演，尋日Boon Jon Ho攞獎時話細細個學佢電影，之後全場對Martin拍手，佢地位應該係最高
80歲希望佢可以好似Eastwood咁繼續拍好嘅電影

Push

冇taxi driver?

Bon Jon Ho唔計

昆頓塔倫天奴

QT淨係睇過黑殺令
呢套睇到好撚爽
之後有機會睇佢其他戲

Christopher Nolan

Pulp fiction 我至愛

咁撚大路嘅導演有咩好講

Denis Villeneuve 佢大部分作品我都好鍾意 incendies神作

Lynne Ramsey 女導演 希望佢最拍多d大作

Overrated

大衛芬查

damien chazelle

之前睇Lala Land喊咗幾次
First Man都喊咗

David fincher

Yorgos Lanthimos